[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2466)

巴22

狼隊12m?

22

代開

12m

12碼

12m wolf

美斯

緊張

ALMIRON

好靚呀美欺

美斯又一球靚波

狼12m

黑哨咁都12碼 一早射左出去

11

美斯救上盤

屌, 巴買緊第4球....

轟佢老母多一粒呀美斯

goal 1:1

ng cashed

goal

紐卡數唔差在刷多幾球啦

狼糕左

應該狼贏了，90分鐘絕殺

球證自己控制賽果

我狼！！！！！

刷角吧!

Cup呀巴！

2個12m

球證玩哂

卡數贏仲刷想點屌

巴黎果場搞緊乜？

上半場咁都冇12m on9

般茅12M

12碼大法

又12m

又pen

射得咁瀟灑

12碼 2.5大

屌，做乜撚野

Cls

般尼12m

又12碼

12M NBA

球證

12M 2.5b

dllm atv唔入就俾人入啦

on9ball

好多12碼

12M 2.5b cashed

呢球應該唔入

入波又點姐,我要角呀!

我矛12m

個球證都係斷鳩估

呢場免費波睇得好爽

禁區外都12碼

禁區外喎

VAR啦

買左狗隊果d有無開心到2分鐘

仆街...撚狗咁撚上盤既手足

missed

巴都比球12碼好冇

講中

真

12M MISSED!!!

miss

咁都12m

射失

個個球證好鳩黎

Miss

炒埋

送都唔要

上盤加油

狼要cup了

12m 2.5b

笑4 missed

找卡數入未.

球證買左大

屌你買左主第二球

狼cup啦

狼5張黃

on9 一場3個12m

美斯洗唔洗抖抖，
作客比下面人ok?

卡數比多角 求你

巴塞cup未

般尼比左個球証幾錢

巴黎 巴塞快

禁區外犯唔要 射失佢算

比狼12m啦球證，即開大架

狼隊刷多2c

無賭過

king咁都撞唔入.

列斯快大波全格 赫斯快大波

12c
11.5b cashed

好撚好睇場波

狼隊好想再追角大

狼13x

狂刷角

13cccc

13c

之前仲咁多人話viutv播埋d垃圾波

巴刷角未

14c

追唔切呀頂

14ccc

紐比多c 求你求你

allin閪維ng

-1c

連詩雅

狼隊果場d 角打孖上，屌你

般茅又禁屌

角
收錢收到....

點解無買

美斯差啲世界波

14

伯明翰！！！！！

又角

15c

場波好好睇

快到數唔到

痴撚線

嘩屌 茅夫咁撚勁

好在狼呢場買角大

15

角大隨時封到完場

般茅連4C

茅夫禁屌

屌啦就停角 一係就刷到仆街

d衝擊力不嬲勁

正氣波
兩邊想贏

比球12M巴塞啦屌

04角球唔派錢買唔到狗會

4連c

狼cup 未

求5c

是但入一粒

巴黎半大

紐 c呀 求你 唔想臨尾香

主入多粒啦

16C

狼呢d仆街波 一和左又縮屌

求4c
4.5s

爆c

呢場波又好睇又幫到手贏錢
Viu TV好波！！！

16c

差巴菜 加油 美c

13.5 本身諗住死撚緊

巴塞cup ok??????

CLS, 16C

無限角球， cls

16c, 祝兩隊斷腳

臨尾十分鐘好好睇

求5c
4.5b
5.5b

無人買巴黎？

80分鐘補注巴塞先

4連

屌 巴黎炸?

今日fatfat莊家

般尼茅妻要刷角真係勁過澳假

巴黎又炸

屌你米堡

派左8.5s先啦好嘛

般尼換人

補幾多

17.5s 收息

加5分

勇

主隊入呀

5分

美斯帶帽

放心會大波

+5

仆街補5 咁多

留名等睇自殺

紐比多粒 求你

88

有無咁多角呀

3:0完ok?

狼做咩縮

邊撚到2-0呀

主比多粒 求你

般茅絕殺

主保佑你

cup佢呀巴！！！

cup左未

來來來

造到狼隊反cup

狼狗個37號金毛黑鬼幾撚跑得

cup吧

等緊21 或12
是但一個入波

美斯差少少

狼個場個球證應該可以退休

主入！please

17

巴塞真係好撚廢
成隊靠美斯
爭氣D啦

17c

古天奴88

巴 cup laaaaaaaaaaa

17C CLS

有無18c

有冇絕殺平半

快啦 好無

般矛連5c

刷夠角啦！ 入波！

美斯倒掛都出埋

主隊絕殺啦！

好撚眼訓 屌

呢場角球執到笑

完了吧如無意外

是但一個入
等緊21 或 12

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大✅
Victory half b❌
Victory ng✅
Newcastle ✅

直踩吧
唉屌

10角嗰陣 13.5都有有2倍幾

Mo lu

兩隊都冇咩爭 咁搏做乜鳩

般矛小心比雷轟

狼隊 同伯明贏到派1個100

我

米堡高水全格
追返哂臭腳西船輸既

格雷✅
拉魯斯✅
Fc東京✅
橫濱水手✅
比馬✅
New castlex米堡✅✅

屌 自己多手買撚左奧格

通兩日 會死

球證係咪食撚左屎

大注隊左10.5，見佢停左十幾分鐘，果下有少少劣
好彩個信念渣得緊

屌你老母巴刷角未

放水

屌...viutv播呢場波真係經典

未完噴定水

8c

無端端噴水

巴塞no goal抽兩個含

屌你老母巴刷多個啦

不了

11
17c

12m都射唔入，屌你老母我個2.5b

17.5s 心跳每分鐘200下， 又可以收錢又可以強心

11ft

邊會向後傳咁on9嫁

一齊含定分開含先

巴塞係咪瘋狂攻緊?

巴冰實

屌你老母 轉左平半 又豬半

Yes

屌你老母刷夠未巴

1點半應該玩多埸

咩噴水？

巴菜 巴黎贏盤 頭1派100

吊你老母卜街atv 差你一球

草地灑水

巴8.5s頂實

1

Lm

老西輸全餐未 瘋狂拎黃

gun

由贏全格變半格

巴塞隆拿2:33333333333333333333333333

23

一講派就23 有無咁勁

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔買疤就正氣反cup

messi

好撚好波呀巴塞

我愛messiiiiii

贏晒全格派頭兩個200
可惜西布朗冇角大買.. 唯獨呢場冇得補飛

lm

美c3球

美斯 hat trick

美斯救世

屌 對畢包果場唔見入波

巴輕鬆

齊贏

巴咩塞 打美斯一個 其他都唔知踢乜鬼

C朗定美斯勁？

你都要留名？

美斯刷多個角好嗎

針，屌你美斯

疤勁到

嘩...要lm了

美斯一個救上盤

係美斯勁咋屌

西維爾刷角啦

美斯cls

ok

碧基做乜9呀，以為紅牌

5倍反cup

Bat

唔好再lm了 頭兩個已mark左

-2c

Messi 世界第111111111

咪撚刷角勒

西甲9c

9C

正氣西維

9c

Remarked

疤9.5

今日入夜之後既波超好賭

唔撚賭勒

1C

-1ccccc

可否gel一次

派我了

派？

輸親角都1個

緬恩斯幾時派角

派1000 ME我支持

04個球證 我屌你全家呀 食角 正仆街

西甲10C

10喇巴打

巴菜全格更開心

巴狗贏又刷

勁撚到
不過如果唔係扑中般茅入先 未必咁大角

杜菜+艾拉 ?

10jump

金絲雀好波

4？5？

又爆一角

11C

守住算了
唔好又失
咁既後防 屌佢老母

狼入先都係會照刷，好多角係和波先出

球探個角即場賠率又壞
大家有無其他角球即場賠率app/網推介

巴狗贏波先狂刷 嚇死咩

04仲未撚派？

岩岩輕一輕機睇唔到第三球

本身兩隊都刷開 但狼有料做傳控 入先就未切大到咁

射中人MESSI執雞

明明有第5隻都唔撚開埋 趕完場咁
落地獄

不過賽前10.5就點計都無理由開唔出

馬會判左得4c？

李城會輸

小花會唔會太勁

疤咁都有11角

呢個must

PSG正氣贏盤

球王

第5隻角根本都冇開，馬會等確認先派而已

最唔刷角果隊俾閪維迫撚到刷
同樣case有皇馬對貝迪斯 兩隊都本身唔刷 但搶波搶到傻 下下出波算

現場都無開 狗會點會咁好當有

42

巴正氣到

全格

24

派?

巴

痴， 咁都全格， 屌你臭疤買你果陣唔見識入波

正啊 巴打

水晶宮 有冇同路

巴狗全格 巴狗上盤全面進場

全格！！！！！！！！

10蚊都燈唔死疤狗

買左巴嘅手足 一齊飲杯

有

巴塞全格cashedddddddddddddddddd

咩玩法…

買角算啦 五五波 估唔到

贏埋贏埋今日輸番去

5.5 細都輸， 屌你老母

角大黨全面回血
下場李城要再追角大

又開42

巴塞隆拿 6ng 7倍cashed

...

有冇上盤巴狗 揮手

上IFC飲杯慶祝啦

真係好仆街 唉

成班巴狗上哂水

30000萬巴塞上盤 咁都有錢收

5.5b我仲有一注

IFC見，開P啦

德甲慣常係咁，只怪經驗太少

原來係因為咁

入夜前贏緊30k , 入夜後輸凸

唔準笑星星

我大佬黎

...今日仲輸緊5k r緊頭

疤咁都開到-1

allin 大巴黎10.5b, 輸左又戒賭了

阿根廷武磊>>>>>>>中國美斯

我愛美斯

就黎吞精

對撚哂...

巴黎準備一球到尾撚手足

屌你老母慕遜加柏

俾熱狗搞到亂咁買， 屌

頭先回咗嗰幾位師兄每人派100啦
請留telegram

斷1

諗住輸鳩硬
美斯一球一球咁救返

fat

手足冷靜d！

呢個禮拜連續5日5x1斷1

屌 銀行系統維護

英超買乜好

巴塞好波

Forever2424
祝手足長勝

戒賭一流

精宮

再買角大
兩隊又係刷角刷到癲

李城買角大點睇

最驚一買冰封
輸到乜都唔敢買

場場都咁追好快打柴

賽前買定

想買紐倫堡 是否太不智

注項已被接納 : 1
1 接納 0983 讓球 星期六 49
西維爾(主) 對 巴塞隆拿(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.03

都要睇咩隊既

好

成副身家買左狼隊依家仲未定到驚

我了

Terry 7728

巴黎學下巴菜連入2粒先啦

傻仔先買盤 有反cup買都唔買？

係咪可以留tg

巴塞真係好好珍惜美斯仲係到既時間

聽日Viutv仲有火箭對勇士

psg-3c

利狗on99

包皮入未

Terry7728 祝你長賭長有

包皮呢場一定有一球

唉針左成星期 星期日係新一週應唔應該追數

仲有無水

巴黎又要屌
仲未入到

我有？

巴黎 角大吧

Lm 唔旨意你派 純沾下旺氣都好

一齊

輸2 1 果陣 取消關注 完場睇4 2 我愛美斯

水晶宮？

針左20k 派多個100丫

又係咁 屌 又買中一場唔識派彩德甲角

西甲定德甲角大比較好？

拿狗 你隻過街老鼠

買水晶宮定角大好

想買錫菲求屌醒

大波好過

緬恩未派係咩玩法1

psg俾多3c啦屌你

本來係心水 但好多燈閪要 skip算

死利狗收檔啦

原來巴塞11C

psg 4c plz

英超all in水晶宮係咪要驗腦

似乎你講緊我

唔係建議你最好skip呢場

Diu PSG 唔比人買角

水精宮有冇同路

最後一場杜斯多夫
輸埋收皮了

東京錄音 成功丸 阿德 柏雷素爾

winson1994

杜塞2多夫大家點睇？

psg -2c plz

依個post之前有回到我既都可以留telegram啦
不過聽朝先搵大家

PSG 10c

巴黎吊打到咁都唔入點搞

沖完涼返黎10c, 終於有機會中返注角球。。

11c, goallll

等多陣 信包皮

聽到你呢下入注細先

ok 開心

psg 12c 爽呀

咁多人精宮

都是不了

威爾群反cup派3個100

多謝

好靚仔

me

....

西布朗 對 錫菲聯
呢場買大波好無呢

幫屌先有

留名

Psg比多1c

換多個達斯拿入黎幫手啦屌

<e

GOAL

20

PSG 2 0

差一球

包皮2-0

巴黎個盤係咩？

支持,我第一個lm

-2

1.5/2

2

見到 希望有得派

呢場200%李城，信不信由你

psg 3:0 ok?

比多個C啦 巴黎

多謝手足 祝你今年勁中

多謝巴打

Psg繼續刷角 唔該

04角球派未呀

全部足水 有18倍

Vigo賤種黎 買完我自己都驚

西布朗會斷

李斯會斷

艾拉會斷

買李城算

無錢買了

有無巴打狗會過唔到數

全部都會斷

理得你足唔足水 斷一咪又係斷

留意馬會公告 停左

咁毒...

Psg刷啦

會贏

我禁咗5次 PSG 13.5S 都買唔到

又慳到錢

好過斷一

橙 買左先見dodo唔要
我jumped

有得買啦 夠薑就買

停到6點
可以戒賭5個鐘

紐倫堡

巴黎派彩就有得繼續賭

thank you psg
即刻輸少2k

買個大波波。燈一燈

艾拉同西布朗都斷

屌sor 我打唔切 我心靈都係Sheffield 放心

李城個場望落好大

有guts祝贏

巴黎又斷 乜春都斷 斷斷斷

杜斯12m?

刷角啦屌你城

咁快紅牌 紐倫

巴黎開始軟

德甲咁快有RC

德甲下盤手足byebye

直紅

屌你老母 大波六分鐘已死 紅左件實守撚爆

秒紅

屌買唔切主

多謝樓主 大羊

紐堡fg五分鐘取消關注

點解今日巴塞 psg 贏盤 我都可以輸錢

李城水晶妹撚夠未刷角入波啦屌

識波，兩隊仲要差唔多料

因為呢兩隊西左太多場

水晶宮啲角呢屌

psg 14c

大巴黎多角到

注項已被接納 : 1
1 接納 0986 角球大細 星期六 55
杜塞爾多夫(主) 對 紐倫堡(客)
角球大細
細[11.5]@1.72

想補NG 巴黎對家
好似會派膠

岩

老虎w
水手
三神
老鼠
比馬
墨城
華歷
基爾
達斯泰特
狼堡
臭格
狼隊
布力般
疤
紐倫堡

史浩克零四派角未 屌你老母

psg 15C

今日又咁撚刷得

數緊角應該

PSG 3:0未呀?

識玩

李城唔係打防反架咩 禁屌人既

屌你老母艾拉識入未

成場重新數一次？發生咩事

最尾個隻角應該係

聽日咁快睇好？
今晚仲有？

唉
有冇手足今日輸到仆直
求開解

數完未

16C.. CLS

杜斯多夫係咪on9 想紅多份 對隊打少個反擊都要犯規去停

今晚12果d睇唔透
10點半11點其實好撚易買
係唔小心買到臭閪加柏

數成粒鐘都未數到miss左狼角疤cup

別哭

繼續刷！！！！李城

數條撚咩 4角就4角 無開個角點5角

Goal

PSG 快手完場派彩. 要推落李城角大

水晶3c

巴黎全格

水晶2C
落底刷角衝呀！！！！

巴黎GOAL!!!!!!!!!

PSG!!!

30

我賭親都輸到仆直
輸左成個月了

Gchi

psg

錫菲goal

咁撚正氣嘅

忍者龜

兩巴正氣

屌你老母閪布朗又中伏

發覺D球隊R聯留力踢聯賽..

Hulk是沒有用的

今日入夜後既波好正氣，要刷角既刷角，要入球既入球

巴黎咁正氣

正氣呀psg絕殺我細波

李城大波等死

dodo場波跟你skip左
咁正氣既

主場真係唔識贏波

李城 求下你刷角吧

最慘已經JUMP哂

屌 有冇人睇緊德甲 紐撚堡可以睇住黎反擊 主隊有冇廢啲

日頭既波好難賭

Ok

一到深夜傳統球隊勁到，熱狗就仆街死啦

未買到唔好刷住ok?

恭喜巴打

買角細個d好心派左先啦，唔通會數撚到6-10角咩

上盤 慘4

我唔鍾意大船 好多人sheffield asw 又要左 所以避算

比個tg link黎

下盤日

星期六係咁

李城 求下你刷角吧 13.5買左

asw唔可以唔信了 之前俾佢b害左幾次

咁進取

屌 重注巴黎2:0

寧願避都唔想擔驚受怕

嬴多D

水晶個龍下下接實個波，都唔閪識打龍巴
托出底線先安全嫁嘛

咩料 包皮同對面隊換波杉

水精個龍好勁

呢位手足識波呀

咪臭系 李城尻射托咩 落底傳中嘛

唔落底不如咪鳩踢

李城失波未

咪撚係，水晶兩邊又zaha 又唐新，都唔撚識落底既

岩呀屌

我都幾乎中伏
買之前再睇下個盤，冇十足信心，再望對家係錫菲聯
就skip了

李城9.5 s 12.5s頂實

想戒賭次級聯賽

PPS 都停到6點?

西布朗半大未

李城禁屌

巴黎派未呀屌

巴黎上盤順利開出
連針4場 今場先追返數
留左名既巴打。我會整理一下名單 抽出一位派100

岩岩先完場

3:45再戰

lm 沾下旺氣

李城水晶妹閪夠未

痴下旺氣先

加油

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大✅
Victory half b❌
Victory ng✅
Newcastle ✅
水晶宮10.5s

1:30 全上盤 已4 一場都冇。。

英超悶 又00

唉 冇眼睇 睇黎派唔到啦ching
一場唔刷角 一場打多個都禁屌唔到

一齊努力

紐倫堡有冇奇蹟贏盤

就入

李地成日尻射 場波似00

其實巴打下下咁4x1 有幾多次中得曬
不如單頭算啦

守到完場

今日針左好多？

唔刷角邊贏到波呀李城水晶

全上盤大波大角齊贏喇唉

李城FG試試

德甲完全唔刷角，做乜撚野

單頭左李城 feel到又要豬

場德甲角數完未

一點半d波
唔買係岩

想贏

水晶點解會比人屌打

我下下5x1 獲獲都斷1

支持猜完場

因為唔肯刷角

禁屌唔入 下句唔洗我講了

西甲開左波未？

夠撚膽 比對面一射一入

紐倫堡呢期好守得

李城刷角啦DLLM

1點半啲波

個班尼斯下下落底唔出吸大位，食屎

西甲8.5B

試一試李城FG先

艾拉入波未？

0130 全半細

調整心態先

有無角水

西布朗追和

荷甲都冇波入，注定今日屠賭仔

李城夠膽就3c 0-0完半場，我實轟9落角大到

多fu半主未

晶宮救角

第一次派恭喜Doublewin巴打
3點前留底tg 無我就聽朝訓醒重抽

唔理中位數幾多，鳩轟落去

who

係撚咁救

角細日

唔好撚救波ok?

李城大波死哂 唉

上盤

艾拉踢成點=.=

快撚d入波喇喂西布朗

李城角大已死 屌你老母

000000000

一點半啲主呀

波都唔識入 姐係踢得屎啦

Same road

水晶宮個龍係咁救咁博托柒咩屌

珍

我屌你老母李城咁都唔入

今日惡賭

就入啦

2個鐘德甲仲未數完角...

9射....

李城打開防反今場去禁屌人 似奶野

李城 刷角啦 Dllm

屌 李斯做乜鳩停撚左角！！！！！

德甲no goal已買
幫主盤手足燈燈

4x5 斷2關 2x1斷1關 5x1斷1關 你老母2x1都斷我

角細confirm

西甲冇角仆街

李城4444444

好多00唔開胃

吾系打多個都矛半主牙

仆街唔轟了

快手刷角啦DLLM!!!!

艾拉都係唔使叫 0-0場都似

杜咩夫射8中0

佢老母臭閪，唔刷點有機會入波呀

下半場會入

半客

紅左都識入波

？德國打多個 輸埋？

紅咗照入
no goal一燈即入

半客埋

紅buff

有冇咁撚黑呀屌

水晶goal

李城jump

Crystal goalllll

抵撚死呀李城，唔刷角就俾人入波

0:1水晶

個射門數keep住1次，但係入波

禁屌唔入比人入 好波李城

屌你老母李城

李城抵撚死
快手刷角追和啦DLLM

你老母咩11打10比人入

笑死 紅左仲勁

話左李城打開防反走去禁屌人 會出事

暫時全下盤

李城爆角在望 🙏

艾拉奇蹟10.5角大 第一個quote派$100

正到

水晶作客真係掂過主場

齊爆角！

艾拉個場睇好下半會有兩球 上半唔好入住

德甲英超同劇本？

Cup鏝 和獌 差啲贏埋猁

李城咁都要輸黑到

睇番李城近幾場賽果重點敢買

水晶個龍真係好撚阻頭阻勢

李城輸波仲唔刷角

今季買李城中過一次之後次次買都輸錢

唔刷角咪入鳩你 抵撚死

唔屌唔撚化

呢隊閪波買親都輸

水晶宮成日開半客再下半比人入

真係有睇英超 李誠 有邊場唔係俾人入先

李5555555

城

李城花名大家唔係唔記得叫李輸十城啊

dllm 沖完涼要見到艾拉1-0 ok?

維猜死左之後果場波以為帛金波
點知都輸盤

可以

命中犯賤

屌，以後李城對前6先買佢了
今年搵食波唔冷唔食屌你老味

禁屌都俾人入

屌你。樸迪

禁屌唔入

德甲大波重現希望
李城知衰要刷未？

Diu 13.5入尻左大 跟住淨係開兩個黎

叫佢莫倫斯

西布朗無撚力既

西甲6.5b點睇？

唔撚輸都唔撚刷，仆街黎既

開舖嗰條友可唔可以唔再開 block左你睇唔到

0130全下盤

屌 訓算 唔撚睇 11打10都可以比人入
快手比人456 聽日落狗會入錢算

條攻擊線英超級別 但唔識入波

識買未

仲要深讓

杜乜鳩果隊係度做乜鳩? 我咁就冇撚左個FG

黑撚個豬頭 李城輸埋 就聽日先賭了 on9ball

無眼睇 針撚到灰 咁樣11個打10個都cup唔到真係無野好講

艾維goal！

唔驚主隊賣分咩

中場

sor

禁住黎屌都可以輸
希望下半cup到

另一場

追和都偷笑

李城主勝4.77落到4.25
又想引人買

一個中場 自由球
遠射 射撚中包輸a e入撚左

李城半5全14ok?

OK

李城只識踢反擊波
對強隊會上身 對中下游就賣分
今場扮撚晒野玩傳控 浪費晒自已兩翼

點解我會覺得李城cup到
利申 買咗水晶

支持

睇多陣先

0300 主盤有冇

睇住下下係水晶個半場禁區外差黎差去 手都震埋

11左先啦 呢家單邊波 好難刷咁

法甲d平手盤成撚日走盤 blacklist左

今晚仲有咩好推介
暫時都睇唔到了

cls 唔講唔覺

李城刷C啦

唔刷就死撚左去啦屌

法甲個賽果都好明顯

04 角派未屌

想G

李斯刷角啦dllm

Same

刷C未呀李城 屌你個閪

+1

西甲10場有9場係垃圾波

無人買西布朗W嘛

杜斯多夫番去訓啦

岩岩邊個話過左12點正氣

李城9.5s仲頂唔頂得住

你搵我呀？

第一隊艾拉維斯
救得一個得一個

串左水晶同切爾達，點部署好

兩球最低賠

補反cup

幾個反cup啊！

好妹

太上腳 仲係唔刷角

李城頂實9.5s!
球員：收到收到

越睇越似老鼠拉龜然後輸多粒

西甲入波未

扮落力攻

李城10.5s gel

去死啦仆街李城

又輸哂. JUMP先

陣間見星仔

Same 想補點補好

都未見過李城主攻贏過波

沖完涼都未入波 cls

聽朝見

李城幾時換領隊

54補 贏梗

唔知點樣補

頂多和

李城大波死哂 垃圾隊 屌

英超班仆街全部莊家隊
半場6角 下半場可以刷到17角
你任何時間買角細都要死

李城輸埋今場唔撚買隊垃圾 空難啦仆街

睇佢往積已經.....

補艾拉下一隊

妞撚堡買咗9.5S 依家係咁刷

好波 無c

艾拉維斯 唔入比人入啦

李6666666

又開細

悶到傻左 訓先

李777777

9.5s真係努力戒賭

愛華頓對熱刺...

英超角大日...

7C

射門10:4都未入

杜塞廢到點都可以主場打多個都輸

屌你又唔落底斬出去死唐辛

真係離晒譜

西甲未開波?

岩岩睇到笑撚左出聲

本身想買海倫芬
狗會冇盤仆街死

仆街死啦垃圾

痴線屌打到咁都未入到

轉個圈出番去

呢個星期d護級隊好撚惡

西甲未開波？

補左水晶 穩了

艾拉爆C

屌扣一扣波都甩撚埋

你右腳求其整出去製做到個攻勢都好丫

屌俾人打反擊

刷球啦 李城唔刷 就比晶宮刷啦

望撚住0-0黎踢

比甲 補上補到2比3

掉撚轉哂買.西甲冇角.
德甲狂刷.. 屌ON9

李城有冇機下球？

1:30全下盤咁正氣？

李城11

和左了手足

1:1 李

李城 我屌你老母 買緊先黎入

買唔切啦

Cup佢老母

李1:1

快入多粒

艾拉維斯入未

都係下盤。。

1-1比多粒cup佢

伊雲斯入波

Cup埋佢喇

艾拉生性比我追番李城FG啦

艾拉入未

好彩岩岩補得切

李cup未

艾拉13射了

一齊入

集氣比多粒破

c呢 我要c++

爭英冠個場未和

快cup

想問下閪布朗 想點

杜斯多夫反cup啦死垃圾

杜菜多多夫

問埋Leicester city

想唔升班

放棄等04角派彩訓教算

C呢